點樣防止警甴餓底混入人群引大家捉鬼？

捉人者要比人捉返？

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

幫你養成捉鬼文化
最後就互相猜疑，分割

除左貼文宣，仲可以試下呢個 零成本方法

👇👇👇
請幫推，連儂牆 外既新動員方法

個個行過都掉舊垃圾入去裝修，個個都大叫自己人咪冇事

集思廣益吓

捉鬼=鬼 屌走佢

推

見紅，見骨

見到人破壞 講聲多謝得啦
唔好理佢係邊位

鬥鬼囉，揾返班人扮狗